以後邊個再話放人就捉住佢

唔使同內鬼鬥太耐
拉返大愛左膠走去後排或一二邊

前線有前線自己嘅決定

唔好比一個左膠分化前線手足同和理非
咁正正就中曬共產黨計